老鳳入一入嚟

ASUS機仲買唔買得過

唔好再買
今日開始老鳳已經唔識買電話

全世界都奶共 直接用華為算

用Apple 個人資料都送終，我用华为算

咁咪唔好用電話,反正連登已經係你成個世界

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問神奇地瓜(狗隻#290025)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

俾华为賺1次好過俾Apple賺兩次

PUSH

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問邪惡熨斗(狗隻#159448)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

邪惡熨斗(狗隻#159448)，你老婆係水炮車啊！